% Sets the Header to "Erklärung und Ermächtigung". Replace witht the following line to clear this part of the header
%\fancyhead[L]{}
\fancyhead[L]{Erklärung und Ermächtigung}
	\section*{Erklärung}

		Ich versichere, dass ich diese \docType ~selbständig angefertigt,
		nicht anderweitig für Prüfungszwecke vorgelegt, alle benutzten Quellen und Hilfsmittel angegeben,
		sowie wörtliche und sinngemäße Zitate gekennzeichnet habe.\\
		\vspace{0.5cm}
		\\
	    \begin{tabular}{ll}
	        \authorCity, den \submitDate & ......................................................... \\ 
	        ~                   & \authorName                             					\\
	    \end{tabular}

	\vspace{2.0cm}

	% diese Section löschen, wenn man keine Einwilligung gegeben will. Dann muss auch die erste Zeile dieser Datei angepasst werden
	\section*{Ermächtigung}

		Hiermit ermächtige ich die Hochschule Kempten zur Veröffentlichung der
		Kurzzusammenfassung (Abstract) meiner Arbeit, zum Beispiel auf gedruckten Medien oder auf einer Internetseite.\\
		\vspace{0.5cm}
		\\
	    \begin{tabular}{ll}
	        \authorCity, den \submitDate & ......................................................... \\
	        ~                   & \authorName                             					\\
	    \end{tabular}

\newpage
